『死者』坐在靈堂門口迎賓！賓客毫不知情還罵：怎不戴口罩

英國一名男子，29歲的Che Lewis和他54歲的父親Adlay Lewis的葬禮於11月25日舉行，他們的死因是在家裡被槍殺。而父親Adlay有放進棺木裡，Che的屍體則以坐姿灌入防腐劑坐在椅子上，放在靈車的貨車後車廂上送去教堂，但因為根據規定，沒有被放進棺材的屍體會被拒絕進入教堂，所以Che「沒辦法參加自己的葬禮」。

於是Che的屍體就放在教堂外的佈置中，靜靜地坐在椅子上，像一個裝置藝術一樣，許多賓客沒有意識到那就是Che，還以為那是送葬的一部分，甚至還有來參加葬禮的賓客譴責 Che沒有戴口罩，而沒有意識到那是冰冷的屍體。連教堂的工作人員都對此感到驚訝，不過葬儀社表示這是家人的要求，至於為什麼Adlay有放進棺材而Che沒有，則是為了尊重每個人都有想要的葬禮方式。

不過警官Brent Batson譴責屍體被放在靈車的貨車後車廂上，以危險的方式運載人員屬於違法行為，將處以750英鎊的罰款，警方將繼續調查葬儀社的運送全過程有沒有違法。而當地的天主教神父也以不尊重信仰的理由抨擊了這場葬禮，並建議當地教堂將來要要求葬儀社提供葬禮的全部細節。

而這種「防腐屍體」在國外也行之有年，最早是起源於波多黎各，還有拳擊選手過世之後，被擺成正在戰鬥的樣子。

其實蠻特別的，故人應該是想以最喜歡的姿態過世，不過按照東方往生者就要入土為安的想法，應該很難流行這個啦！

口罩法西斯

當Figure咁玩

太天真, 以為死咗就唔使帶口罩

自己post完都頂唔順

一路講sorry一唔整鳩佢 根本有仇

王耀霆同學

點解尊重耶撚信仰會重要過尊重個人意願？

不過警官Brent Batson譴責屍體被放在靈車的貨車後車廂上，以危險的方式運載人員屬於違法行為，將處以750英鎊的罰款

逃學威龍3

沉思者

cls

黑人嘅世界真係理解不能

不過幾型

仲有抬棺舞

參加葬禮既人剩係識得個老豆
連個仔係乜樣都唔知

可能平時少見或者太耐無見，認唔到佢個仔

死左都計做人？咁要唔要攬埋安全帶呀？

可能其實都係黑色分唔到

Jeremy Bentham擺咗幾百年啦
有咩怪唔怪！

明明新聞係千里達
乜撚嘢英國

個頭分開

原來唔止戴到落棺材

玩弄屍體

有音樂？

幾撚型

喺車大笑咗出聲

恐怖蠟像館 都十幾年前

後面d車真係唔會知果個人已經死左

黑人個個都一樣樣
點分呀on9

口罩法西斯嘅夢想：戴罩戴到落棺材

佢左右唔係坐咗兩條友咩？

唸起宋教仁

似瞓著咗
完全唔似死咗

黑色幽默係咪咁黎

呢套真係好撚癲， 當年重要入戲院睇

MCR 首Helena 配呢套戲真係不得了